51有行動！ 一個熱門都無？

#1May #全港 #快閃
【香城Online - 天馬行動5.1】
日期 : 5月1日 (五)
時間 : 請各手足準時於14:00前到達任務集合地區，當日13:00將會公佈最後集合地點及任務內容，請留意最底公海link
地點 : 銅鑼灣 , 西營盤 , 大埔 , 旺角 , 觀塘
*各區哨團及小隊請聯絡 :
公海 :

沙田不入流